急！放題食邊間好？

今晚約左女神同班fds食放題，諗住博上位請埋佢，錢唔是問題，幾廿蚊絕對比得起，有咩好建議？

又一城food court二手飯

女神唔是狗，唔會食狗飯ok ?

大滿喜

浪人

瀛喜

幾廿蚊

明將執左未

譚仔放題？

仲有，深水步果間轉左做日韓燒

問佢有冇做ptgf仲好啦

幾錢架？

屌啦，女神唔是做呢啲野嘅人

銅鑼灣徳興又有得燒
但幾十蚊就...難啲囉

位唔係咁上既

仲要有其他fd

Btw 大喜屋系列&吉壽唔錯

有無詳細啲資料呀？

大喜屋應該要人頭近300， 吉壽唔太好喎

檯同檯之間好撚迫

講緊吉壽，不過種類ok

碗屋

滿屋@銅鑼灣

吉壽 不了

吉壽係人食人屌，巴把唔好玩我啦

尖沙咀香格里拉啲自助餐ok

幾錢先得架？唔係話我比唔起，係班fds驚貴咋

最早個時段都冇乜人

200左右

御滿屋

牛角啦

大窩口

請女神上屋企自己整啦

呢個幾ok

是咪整德國咸豬手，斯華力香腸拼白汁會鮑魚？

元朗金川

大瀛喜得唔得？

瀛喜好垃圾

元朗有間108再88折

大滿喜好唔好啲？

ON9成班人出就唔好請啦 下次約女神1ON1先好請

又唔好咁講，就係想當住大家面專登請佢丫麻

極尚大瀛喜(cwb)
殿. 大喜屋
至尊滿屋
呢3間唔錯...其他大喜屋/滿屋系列都接受到
利申：食過至少50間放題

係唔錯，依家落樓280人頭得唔得？

旺角個間唔錯

爭鮮啦。 買四百蚊壽司。 食到嘔白泡。

利申 靠依招追到女神

相撲手

咁大壓力
會有反效果

應該得既，閒日既話

九龍Regal hotel seafood buffet $400幾一個,超正

大佬，我比得起，啲fds都唔制麻

會咩？咁樣擺到明先有霸氣喎，擺明鍾意你

所以你咪single lor

漁屋

漁屋食過荃灣果間，好唔得喎

碗屋啦
唔洗問

平成22

人頭幾錢到先？

600零蚊位

幾好，但啲fds怕貴

咁咪好
剩返你同女神二人世界

衰衰，我請女神無所謂，怕佢要AA制呀

AA制就即刻丙佢啦

中環碗屋

唔准打女神，屌就ok

相撲手唔錯